1蚊交稅，個bot冇左，但交稅算方便左

用10-15分鐘交每日上限50蚊，只要你交1蚊政府就要每單交易蝕1.x-2蚊

「網頁版」繳付賬單>繳稅>儲存範本，下次直接揀範本就有晒資料

我每日開app逐下逐下

玩政府定玩自己?

冇左bot 用，你想繼續交稅養班狗？

恒生ebanking未改版前仲快，十分鐘左右就交到五十次，轉咗新版之前慢起碼一倍，每撳一下都load一陣，都唔知係咪突登

有bot都冇用，已經改為一日收總數一次

source

汁呢

汁?

我同一日用左payme
幾間Online banking
用FPS，同PPS去交稅

結果最後係group埋一張稅局收據

之前都係咁架啦

支持

x2
依家禁到眼都痛

用recorder 啦，記低mouse action， 自己loop. 每日都可以自動交50次，如果有兩個ebanking, 可交100。

不如樓主幫我地做人肉bot

以前申請咪某樣文件用過

用佢勁難正確運作

揸兜銀行只限每日10次

中銀係唔係50次

交咁多次有咩好處？

政府每個交易要比1.x-2蚊

好想俾錢政府？